賣樓都抽港女水

絕對有高潮

幾銀？想買

好似3308萬

地盤得2060呎點起2000呎既屋出黎

間屋三層
一打唔使找

何苦要衝出黎柒咁折墮？

咁都有嘢笑

地積比率

又黎

人類係一種好獨特的生物
我哋有自我思維意識
會無時無刻對身邊事物抱有懷疑啲態度
我希望你哋係笑人之前諗過呢一點

懷疑都要諗清楚啊

乜撚野叫地盤面積同地積比
唔識就咪出黎柒

出黎啦唔好潛呀